覺唔覺得只有弱者先會喺呢個時候訓教

強者通常都係天光先訓

睡是for the弱

一直訓緊 弱者先醒

屌你，訓啦弱者